點解呢排六合彩成日跳期

正常二四六 都有
上次金多寶都跳咗期
今次星期四又跳去下星期二
係咪呀爺好等錢洗 突登skip一兩期cap水

狗會莫財

撞清明同母親節

母親節係星期日唔關事